SmarTone esim

啱啱買左部iPad SmarTone 用唔用到esim
上網搵左好似靜係得watch個esim